★覺唔覺呢排 環保撚 全部人間蒸發？

重用飲筒呢

唔用紙巾呢

乜鳩都重用 重用....

係咪中曬支肺 入曬icu?

大愛撚都唔見

X2

早排咪有蒸口罩囉

垃圾ngo潛曬水

可能忙緊r 正苦 funding

女權撚都唔見左

環保撚整布口罩
女權撚俾人屌到反皮

環保撚 : 清水 / 蒸汽清潔代替用清潔劑

lm

唔知環保閪日青有無戴口罩呢？
可能佢話用樹葉都得

環保撚覺得少咁啲人口最環保

重用口罩囉，吊佢老母

口罩插龜，好慘慘豬

環保撚知道非常時期唔慳得口罩咪唔出黎宣傳囉
咁都有得好講

正常人有d正常邏輯得唔得

環保撚成日要人唔好點
又冇 alternative schemes
有alternative scheme 都係啲笨鳩柒方案
病死咁啲人最環保

再蒸啲口罩又試吓